（突發）廣州有人set RB係真定假？

啲共享單車原來用黎咁用

勁到
好似香港咁

好似將軍澳咁

大膽！ 銀行都未擠提！ 做咩搞事！

起來 不願做奴隸的人們

個畫面既感覺真係好香港

又學識左樣技能
但係香港D 共產單車無哂

唔係話派30蚊咩

推

知唔知咩事?

暴徒！ 支持公安嚴正執法 殺晒班暴徒曱甴

玩命
大陸D天眼

班黑人比人歧視所以暴動

忽發奇想 喺大陸最有效嘅road block 應該係掟幾個假人公仔出馬路 包保個個避之則吉無人搬走

還有，還有，火燒。。。。。
停在滬東船廠的中共第一艘075級兩棲攻擊艦，著火了！

支那狗唔好搞咁多野，返工拎支那武漢肺炎再傳番去武漢好過啦

片

剩係廣州一個小區的人數已經係差不多全香港中左武肺的人數

激進言論

將軍澳一早有

wakanda forever

TWTR 有片：

其實之前發生咩事？點解係批發商